\chapter*{Resumen}

Este Trabajo de Fin de Grado se basa en la creación de una aplicación para la corrección de practicas de programación por parte de los profesores y entre los propios alumnos (ínter-pares), así como la generación de informes de dichas correcciones para el feedback.

\section*{Palabras clave}
   
\noindent Prácticas de programación, Corrección de prácticas, Corrección ínter-pares, Aplicación web, CodeMirror, Angular, NodeJS.
